喂死獌狗！奧燒120m要唔要？

乜春lkk都90啦，而家120m比平你啦！

你邊位

又水魚又死狗

關你撚事咩，問你要唔要啊7頭

不了，有連加特

上網真係反映到一個人人格